雙子座巴絲入嚟吹吓水(36)我也是縮了

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

－－－－－
舊post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(34)1020見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

lm

強topic lm

歡迎

一件幾百定兩件幾百先

頸鏈買得一條...都得既

咁你即係話我成日唔講道理啦？即係話我好勉強你啦？

我哋係 最叻最好玩最有趣既雙子座

我自豪 雙子萭歲

上個靚水

Hi

雙子撚係咪好花心同成日講大話

女女真係好咩？

新人向你問好

人生中極少數值得自豪嘅其中一件事

97c 想聽啲咩

多謝巴打

97

大家快D幫手report,內有bam圖,限時分享
未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）

終於追完500幾留言

冇上幾個鐘就六百幾要追
叫人點追po

諗起出邊個未訓post 好撚癲

成個人都好有趣

自甘墮落

[size= 可唔可以幫手report/red][/size=6]
未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）

幫手report
未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）

咩係毒氣雙子

牡羊